export const terms = [
  {
    id: 1,
    question: "Auto Sustituto",
    answer:
      "Recibirá un vehículo sustituto en lugar del suyo propio por un tiempo determinado una vez se tenga orden de reparación el vehículo asegurado",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Daños propios",
    answer:
      "Para obtener una cotización personalizada, puedes contactarnos a través de nuestro formulario de contacto o llamar a nuestros asesores. Estarán encantados de ayudarte a encontrar la mejor opción de seguro para ti.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Daños a Terceros",
    answer:
      "Nuestro servicio de emergencia 24/7 está disponible para ayudarte en cualquier momento. Llama a nuestro número de contacto y un miembro de nuestro equipo estará encantado de asistirte.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Deducibles",
    answer:
      "El costo de tu seguro puede variar según varios factores, como tu edad, historial médico, tipo de seguro y cobertura deseada. Nuestros asesores te proporcionarán una cotización personalizada basada en tus necesidades específicas.",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Gastos médicos para el titular y ocupantes del vehículo",
    answer:
      "La activación de la cobertura de tu seguro dependerá de la complejidad del proceso y la documentación necesaria. Nuestros asesores te mantendrán informado sobre el progreso y cualquier paso adicional que necesites completar.",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Asistencia vial",
    answer:
      "Para presentar un reclamo, puedes contactarnos a través de nuestro formulario de contacto o llamar a nuestros asesores. Estarán encantados de guiarte a través del proceso y mantenerte informado sobre el progreso.",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Asistencia legal",
    answer:
      "Si decides cancelar tu seguro antes de que termine el plazo, deberás consultar con nuestro equipo para entender las condiciones y posibles penalizaciones aplicables.",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Servicio de grúa",
    answer:
      "Ofrecemos varias opciones de pago, incluyendo tarjetas de crédito/débito, transferencias bancarias y pagos en efectivo. La frecuencia de pago puede variar según el tipo de seguro y la duración del plazo contratado.",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Amparo patrimonial",
    answer:
      "Cobertura de siniestros y daños a terceros cuando el conductor desatienda señales de tránsito.",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Desgravamen",
    answer:
      "Sí, puedes ajustar la cobertura y agregar beneficiarios según tus necesidades. Nuestros asesores te guiarán a través del proceso y te proporcionarán opciones de modificación de cobertura.",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Seguro de asistencia médica",
    answer:
      "Nuestros asesores están capacitados para evaluar tus necesidades específicas y recomendar el tipo de seguro más apropiado. También puedes consultar nuestra extensa variedad de productos y elegir el que mejor se adapte a tus necesidades.",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Accidentes personales - segmentos especiales",
    answer:
      "ESCUELASASISTENTES A CONCIERTOSASISTENTES A FERIAS DEBIDAMENTE ORGANIZADASDEPORTES AFICIONADOS.",
  },
];
